{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054316",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안(변산반도) 레인보우펜션레드 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を必ず守ってください。 ご予約の際に確認しなければならない事項とその他の事項をお知らせします。 入室の際、最大人数を超えると入室できませんので、ご注意ください。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りも禁止されます。 保護者付きではない未成年者は利用できません。 客室内で紛失や毀損が発生した場合、利用者に責任がありますので、ご注意ください。 火災危険物質の使用は客室内では禁止され、火災による責任も利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更になることがあります。 入室の際、個別バーベキューの特典を受けることができます。 愛する人とおいしいバーベキューパーティーをお楽しみください！ 炭とグリルは15,000ウォンでレンタルでき、季節によって個別室内バーベキューもご利用いただけます。 追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 客室内ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。 データの心配なく、高速で便利にインターネットを使用できます。 客室は禁煙です。 駐車は2台可能で、周辺には高沙浦海水浴場、辺山海水浴場、採石江などがあり、観光に最適です。 高沙浦海水浴場までは車で7分、辺山海水浴場までは車で9分かかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理やペットの出入りはできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者でも利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で紛失や毀損が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内で紛失や毀損が発生した場合、利用者に責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は客室内では禁止され、火災による責任も利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "入室の際、個別バーベキューの特典を受けることができます。愛する人とおいしいバーベキューパーティーをお楽しみください！"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルのレンタルはできますか？",
            "answer": "炭とグリルは15,000ウォンでレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "客室内でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "客室内ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。データの心配なく、高速で便利にインターネットを使用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には高沙浦海水浴場、辺山海水浴場、採石江などがあり、観光に最適です。高沙浦海水浴場までは車で7分、辺山海水浴場までは車で9分かかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 446,
        "QA": 456
    }
}